紫荊觀察 垃圾email

我收到封title 為”其實時下年輕女性係咪好隨便就同人發生性關係？”嘅email

一打開係咁 咩黎架

有無人都收到

咁嘅title 你都開你唔驚中毒呀？

屌佢老母啦

我都收到兩封

report as spam
等電郵供應商下次識做

「好想和妳一起住」
Google search 紫荊觀察，應該係大公報嘅
但個email似LingU 出

我都收到2封, 尾既email 係咩公司?

Send 俾我嘅email係 wingsumtsoi@ln.hk

衰8卦

Done

個期嶺南大量學生帳號被hack
應該係個時用學生email黎sd

我都收到類似垃圾email 但email唔撚係ln 係其他大陸email